女朋友唔想我掂佢，可以點？

出過幾次街..第一次我主動拖佢話好奇怪，過兩日試下拖佢佢話我隻手好熱，最近試下攬腰佢會唔出聲咁避，我放手佢就行返返黎。之後同佢傾，佢就話佢都好想，唔知點解就係好奇怪，叫我比啲時間佢。。。。

帽事既

兵

俾人食左

條女係雞黎搵你做水泡咋柒碌

直接fit尻her

認真 係咪條女太pure太少同人身體接觸先咁?

擺明係未鐘意你 不過冇其他人追先試下同你一齊 但又未接受到掂你

係 佢本身個人就好怕羞 對住唔熟既人唔敢講野咁濟 我應該比時間佢 等佢多啲安全感先 再等佢肯主動？

你肯定佢係你女朋友？

做左人隻兵咋？

不要再說了，

這就是事實。。。

番號:: SNIS-943

942先岩

比d時間佢啦 逼佢咪搞到分手

小島南

散得啦

唔敢逼佢啦

我同自己講一次你個名先啦

你咪係個毒撚男主角

係 心急只會反感

兵！

應該係未真正鐘意你, 同你一齊當多個人陪, 冇咁悶,

真係鐘意你, 啱啱開始拍拖, 身體接觸係好SWEET既, 唔係反感

Package唔包？